請教: 想買27吋iMac

Apple個網站有3款default, 又可額外加ram.... etc..
我主要用final cut pro剪片, popcorn time嗰d...
我應該點砌好?

iMac Pro

4皮, 不了

Fcpx 最低配都夠做啦

之前喺macbook 用Fcpx成日hang機, 最後要自己加ram....

Btw, 我用gopro拍片, 最低配頂唔頂得住?

呢3部除左mon之外同macbookpro比
應該macbook pro仲勁...

我部喺MacBook2012, 唔喺pro😊😊

3部都好唔抵等出新比較好
仲係7代U 9代差一兩個月都出啦...

真係唔好買imac住
粒u舊得好緊要

我次次都係買最平最大mon再加大ssd, ram自己後加

basic 再加 ram
fcpx 16G 先算順

第一部加到 2T 自己加RAM。

不過都唔好買住，應該就UPDATE

但update後會喺乜價位?

正常一樣價。

剪片嘅話 ram and display card最重要
Ram 就自己換 display card 當然用最好個款
Ssd 要幾大就睇自己需要 反正唔夠gb 咪用外置ssd

用緊萬7嗰部
好夠用

新機自己換嘢, 咪無咗保養?

我過左保養之後自己轉ssd添

係

Gopro片夠啦 就算4k 每秒bit rate好低 畫質唔高 剪片冇問題

如果可以有15% discount, 揀邊款好?